覺唔覺得感情台係最低質嘅台？

充斥住5P 厹 姣婆
睇到啲po都打冷震

5p 台你想有幾高質?

直接刪撚咗個台啦屌

講得非常之啱

你係邊種?

毒撚

屌你老母

系